有冇元朗雞地撚訓唔著？

聽朝仲要番工（份工唔罷得工，但每次活動就到時間一定到）

兩老仲未退休，好擔心佢地出街買餸都比人打

你唔係罷工 係遇上交通阻塞

聽日一定要到，唔到影響好多人......

我都諗緊聽日返唔返工，我喺又新街返

射到波就盡量射啦

住村
好撚嬲啊屌佢老母！！！！

me..住正yoho

聽日7:00要去到西鐵站 唔知到時點

訓唔撚到 岩岩都係西鐵站

雞地撚

同時間我係又新街落巴士
返到屋企先知上晒西鐵站開片

我都係啊屌 瞓唔撚著

係雞地長大， 呢鋪好撚想滅撚左 南邊圍 佢

Yoho1連住西鐵站 頭先睇相見到K出口地下成攤血 好撚恐怖

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

嬲撚到訓唔著

聽日真心要睇路先好出

影響還影響 始終人身安全第一

聽日都唔知點

我有frd租緊南邊圍住 認真好撚擔心 準備同佢搬出去住幾日先

罷工咪就係為左影響人 影響社會

南邊圍真係元朗惡霸 仲要警黑一家親 代表打橫行冇後果

想知

我係雞地撚，半個鐘後就要出門口返工
嬲咗成晚，喊咗幾次，一秒都訓唔著

我知我賤
但份工真係唔返唔得

但呢個仇
我一定會同大家一齊報

好撚嬲 成個人屈住屈住咁
啱啱12點幾真係嬲到忍唔住換衫拎摭想去打鳩班白衫佬
但落到去鳩行行左一陣又話去哂邨個邊
之後聽到有刀手咁惡就走了
sorry我太軟弱

本身我之前有諗過參選
一洗條村嘅風氣

我估我未選可能畀人砍死左

南邊圍果邊剩係查左一條白衫身份證 咩都冇做過

人生安全受到威脅仲出咩嘢街返工呀

平日放煙花都唔理
呢啲都當睇唔到

如果你唔係消防, 救護
請你聽日真係唔好返工啦PLEASE

我估我聽日都會請假
我唔敢出街

代表警黑已經CONNECT
元朗已經唔安全 自己醒目帶架撐保護自己 警犬都唔會保護你 只會叫你早啲番屋企

黎緊日日光復元朗

又嚟黑警都有好人，搞事都係個別事件？

樓主唔好咁擔心 要返工就快訓
聽日日光日白 唔會周街打人咁癲掛

幫手起底

平日都係咁

直接衝上西鐵打都敢啦

請你篤灰

唉 痴哂線

post出黎睇下

快d提大家呀

第一次見到真黑 係咪好outdate

其實好難搞
有班人嬲到痴左

雞地撚留名

聽日返工記得帶傘帶自拍棍 保護自己

大棠路返工 已罷
一份工 可以搵返
自己住既地方 冇左 就係冇左
你想擔驚受怕去返工
定係想以後一家人和睦

我係煩膠，不過想多啲人知道呢樣野

元朗外展社工
- 有車 可以車人番屋企去到6am
- 中心開放比人休息
大家可以打2475 5441搵我地!!!
⭕洗手間、衫、水、小食、叉電、護理

童軍知友社賽馬會朗屏青少年服務中心
地址: 元朗朗屏邨賀屏樓平台216-225室
(開放至6am)

愈危險愈要衝
今次黑社會 要以暴制暴

咁如果人地做醫生咁點算

我講罷工啫
如果光復要好好部署
另一回事

留名

講真,
點返工?

散曬啦

愈係仇恨敵人，愈需要謹慎抗敵
我們因理念而鼓動，因憤怒而行動，但決不受仇恨所控，同時我不反對一切捍衞自由既行動

我地既理念係自由，而唔係仇恨

香港人，緊記信念!

最好快d勸你呀爺出去住一排
唔計普通市民，都好似有第二個社團尋緊仇

吹到後生就打?
仲要唔要比人住?

一點個陣其實得個百幾二百人
又有狗同牛屎佬
如果多啲人真係唔同講法

雞地撚加油

返去
同班學生講今日既事
解散

絲打你個度宜家分分鐘俾全港市民
係就好走啦

我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

訓唔著可以睇下，覺得岩睇幫手推，有野想講歡迎補充，唔該

你講咩撚呀？中文作文呀？
一d具體嘅野都無

陳恒鑌都係雞地撚,今晚一定訓得好舒服

白約翰之恥

不得了

我聽日就著黑衫出去 睇下班撚樣惡成點

勸你呢排快d執哂d野搬出去先
有預感呢一兩個星期有大獲野發生

出出去先啦
我都會叫呀爺去呀叔度避避先

起打人嗰班底先

無人會怪你試下去其他地方選，今次好多年輕人

就算住其他區都訓唔到 睇完之後嗰種嬲同失落太大

真
義士狂起上來我驚會出火技

我都覺

其實出火唔傷打人果班
佢地冇屋冇地
只係乞 同租/痴 食呀公

佢做左咁多年後面咁多人撐
你憑咩要班人選你？

外人唔知麻

我幫你罷工

依家講乜都冇用架啦

警方岩岩宣布：我地無拘捕任何一個白衫人士
又表示我地見唔到佢地有揸武器
呼籲市民實名報案(如果你夠擔的話)

巴打我明你
小弟都係住圍村
唔係d咩大村黎
但係聽我老豆講條村都有人出
屋企唔算有錢所以搬唔走
自己一方面覺得圍村係要搞
但又驚會搞到好似我呢d咁嘅自己友

我知
我只不過想講 今日打人果班
係冇野輸 最後又人民鬥人民
警黑絲毫無損

七點元西不合作運動
早啲到呀各位

我就係怕害到平民
我自己由細到大
只係大時大節番村
或者探老人家先番 我自己唔會有事
我都好憎啲廢青
但我都好亂 映及池魚 又殺唔到敵就最慘

召集連登所有氣槍撚！！！［緊急］

光復香港，時代革命

唔洗擔心，一撚定會
操fit啲保護兩老

其實應該集中返英文文宣嚟推動美國搞人權法
不過侵侵又捲入種族歧視到
中美貿易戰又唔知點咁

我有搞開文宣
我其實今日專登趕番香港出動㗎
結果仲搞成咁

好想問問各位巴絲打，依家咁樣都應該唔會岀門口㗎啦，但係日常食咩好，元朗有冇啲好嘅外賣推介。

係有架入去巷暴後面都有

x 2

影響唔到人嘅話罷嚟碌柒咩

我知一 巷果個口有門 但唔sure

絲打你知道咁多野 麻煩開個po

真心驚市民既怒火將你條村

你開po 唔好透露咁多個人資料

住元朗巴絲實好驚
比著係我嗰區我真係唔敢出街 心理壓力超大

而家都唔係打黃絲，係咩人都打。

推

真心驚
但sad多啲

絲打好好保護自己

簡直對我生命有威脅

公園果個亭？